我地ive點玩ocamp點選學生會關你連狗q事咩，收嗲啦嘈

大學有大學制度，ive 有ive文化

而家唔撚比玩呀？ 9大分校超過5萬5千個i大學生一人一啖口水玩殘你都得啦

嘈乜春，青柴沙，是但㨂一間入黎傾傾囉，鍵盤戰士吔屎啦

你咪死連狗囉

玩玩玩 有咩好玩

唔關咁又上黎睇？

人多就想嚇鳩我地？撻晒d學校名出黎係咩事？當自己黑社會？

i大仔咪出黎柒啦，你果唔知幾千幾萬同學仔比你影衰緊呀柒頭

好心你啦 我讀緊ive都唔敢同親戚同事講我讀緊I大啦幾撚時到你幫I大出頭 佢地玩ocamp真係on9喎 成班人出街阻住哂 好心你地咁撚柒就深潛啦屌

樓主到底恆大定i大？

arm ar ching

妄自菲薄